搞9香港警察仔/女 其實係分化緊 唔岩聽咪入黎屌7我lol

香港警察仲有好人 但可能比較少
但你一搞埋人地仔女 係人都嬲啦
其次中共根本利用 港獨同暴力 黎標籤緊香港人
大家唔好比人利用啦
做人一定要有底線
冇底線同狗有咩分別？
禍不及妻兒
要記住 佢地都係香港下一代
希望大家可以理性d

我愛香港🇭🇰

Push

你可以唔做警狗

你下代 就無事

其實根本五毛搞出黎 大家理性d諗下 你搞人仔女傳到國際 邊個會話你岩？

對黑警唔撚需要理性
佢根本唔會對我地仁慈

你對佢仁慈 佢唔會感動
要佢痛 一定要搞佢妻兒

樓主on膠行埋一邊啦

一指錯 滿盤皆落索阿 各位ching

黑警無一個係無辜,唔好幫佢洗白,禍必及妻兒

共實樓主分化緊 完

到樓主老婆仔女俾累黑社會搞既時候
佢就會明
btw 垃圾post 唔洗推

但係有無諗過其實有d仔女都係義士？
唔好係一開始就標籤先

之前果d衝突 圍警署 我都可以接受
大家都係為香港好 大方向一樣
但搞人仔女真係過左底線
大家可唔可以有d同理心？

要怪就怪政府唔清算黑警 唔可以怪我哋

連登冇哂理性ching?

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

小學生都岩
知唔知會有童年陰影 心理創傷？

搞

大家和平理性d la
己所不欲 勿施於人

你啱 但要同返黑警講

收皮啦 你就分化撚 警察出手打鳩個時你唔去叫佢唔好攪鳩人
屌你老母閪

你咁搞法 係香港社會都失哂民心啦

黑狗有兩個選擇：

1.自己行入監倉

2.搬去支那

你地有冇諗過失民心
最後搞到香港終局
而家香港咁勁 就係因為大家夠齊心

啱呀
不過都係同啲狗講

你鬥唔贏共產黨咪就係因為你同佢講道德囉，你可以繼續企你嘅高地但係我唔會反對其他人以眼還眼

樓主hi aunte

收皮啦五毛, 咁烏克蘭人民輸左未呀?

驚咪唔好翻學

你班冚家產係得嘅
酷刑係劍，輿論係盾
玩到出神入化

收皮啦想分化呀你 樓主！

請你收皮

屌你咪撚玩啦 對住班狗洗撚咁考慮咁多咩 佢地射人個陣射得咁撚爽 搞9佢地仔女咪就係個後果囉 根本就係佢地自己攞黎 有人唔做去做狗 就算有咩事都係抵撚死

禍不及妻兒呀 各位ching
大家可唔可以 收回成命？

睇到第一句已經想block

單機啦你

警察有好人？
請提供証據

今時今日仲講失民心論
你話你唔你三毛我都唔信啦

係喇 共產黨夠有好人啦
快啲去奶啦

笑話,校園欺凌唔係今日先有
而且無論咩國家都有校園欺凌,點可能傳到國際

驚就唔好俾啲仔女返學啦,阿sir

你醒未 中共要屈你就屈你嫁la 你理得佢點講姐

好人就唔該快D辭職 做得黑警就冇好人

今日元朗 明日香港

警犬一定要禍及家人先識醒

依句唔係同"你唔鐘意/驚既可以離開香港"差唔多咩

大家睇下我以前d po 都知我係黃絲 唔係五毛
我真係想希望大家 理性d諗

警察冇好人？ 雖然有部份唔好
但我相信有部份都係因為使命感而入去

搞就實搞
問題係點搞
單純杯葛欺凌太小意思
你諗下做狗既點先會最受傷？
梗係連狗仔狗女都鄙視佢
唔肯做狗做返人
最好係帶埋上前線發夢俾狗自己打返
打到斷晒骨先發現係自己個仔
俾全局淫狗𥄫完先發現係自己個女
睇住狗仔女俾人告暴動

咁當然唔係隻隻狗仔女都策反到
咁策反唔到果啲先另外諗計做佢

諗下721啦 禍不及妻兒 你都on9嘅 721係佢地種嘅因 開學係佢地結嘅果

係 藍絲唔中意民主 無良知可以身體力返國內生活

不推回，樓主明顯搞分化，同雞蛋講唔好用合法手段，屌你老婆女友家姐或個女。
支持支那狗肉節屠黑狗行動。
721 811 818

大家屌7我唔緊要 講埋我老豆老母都唔緊要
希望大家可以改變諗法

大佬，依家警察係社會既渣宰
同黑社會勾結，是非不分
專業訓練？我屌你老母呀
有牌爛仔
我唔會要我個女同d警犬仔女做朋友囉

叫射人果個還返隻眼

叫斬人果個爆肺斷手

針唔吉到肉唔知痛

咁又點？？？？？？？？？？？？？？ ？？？ ？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我愛香港

仲係到扮曬野

我係咪五毛大家心中有數啦
其他可以繼續搞 但搞人仔女 真係好撚仆街

完

你唔拉上d?

知有後果你覺得班狗重會唔會亂黎

拉到咁落 傻撚 小弟三粒星 香港出世

有冇諗過上到國際社會關注？
而家好大程度都係靠國際關注令中共唔係好咁搞大

你驚呀？

我只係識禍必及妻兒

我屌你啦 黑警打犯 啲犯唔會有陰影？
得你啲狗仔有陰影？

留翻同啲狗講

唔係香港人既話 就算幾支持場運動都好
你都唔會明我地有幾嬲黑警
因為你屋企唔係呢度

樓主係狗？

出現了

假理性真左膠

睇咗第一句 即刻比個負皮先
898

樓主弱智？

禍必及妻兒
必及必及必及必及

核爆都唔割
完

點會分化
香港人已經學識左「唔完美 可接受」
而且失去一部份人支持 但能夠重擊警察都好值得做

5毛
不推文回覆

佢班狗如果真係為咗自己D仔女可以唔做

企開d啦屌你老母

收皮啦 唔好幫佢推

雖然表面唔岩，但會理解。

咁烈士啲屋企人點
義士啲屋企人點？

點解班狗咁對我地仲可以8萬一個月？
點解義士爲我地抗爭要骨折 比人告？

好人就要坐監被打
仆街就富貴無罪？
咩邏輯？

不推文模式

唔小心正評左, 補返數,

屌你老母我地就係唔理性,
D狗開槍打人頭時有理性過咩?

對班黑警有同理心
Bye

烏克蘭個一役
就係因為有麻布袋
先嚇到班犬
要佢地知道做衰野有後果

唔搞？ 不了
搞了

禍必及妻兒

拿 唔係專登搞你
不過真係同唔到啲非人類後代做朋友

屌樓主都廢撚事 垃撚圾

見到第一句已經知唔洗睇

狗仔狗女準備好開學未? 唔止同學仔呀
老師抽問書都會抽你地先 記住溫好啲書喇
俾人當眾羞辱都唔係幾好啦

你老母法律制裁唔到唯有咁玩
你要左膠係你嘅事 收皮啦

Hello蛇

黑警搞我老母個仔喎

又係民意理性同狗有乜分別撚
唔係你爆眼唔係你俾人除衫性侵唔係你俾人酷刑對待呀嘛
屌你老母

有童年陰影心理創傷，唔錯

禍必及

你做岩冇人會話你 個問題就係呢度

傻西5毛樓主

咪搞到6個香港人自殺囉 班狗咩事都冇

Show Blocked User - 一生只愛一次

咁就岩 等狗老婆仔女清算佢先

你老母俾狗屌你老婆俾狗姦
你俾啲同理心啦唔好反抗

嗰晚有搭西鐵嘅
返到屋企上網見到張相
「防暴同白衫搭膊頭」

狗同狗仔女無一個係無辜
禍必及妻兒

凡是敵人反對的
我地要點做呀

依家邊個冇同理心？

樓主係黑警？

烏克蘭成功嘅其中一步棋就係依步
唔敢話會有好大效用
但一定唔會無用

你都On撚7尻 好人？縱容同伴犯罪叫好人？

咪on9啦
禍比及妻兒

中移動

唔好推

班狗無一隻係無辜

民意撚又出場喇
大家咪推了

咁我哋啲人點計? 骨折，爆眼，腦出血嗰啲人係咪deserve呢個結果?

樓主就係黑警仔?? 咁撚驚

樓主收皮 大家唔好推

警犬咪撚學人上連登啦

狗仔我搞撚硬，唔逼到全家跳樓都至少要佢崩潰

我諗勇武連機場卧底都無打死, 唔會打死幼犬
唔打死 算得咩

其實個話題講左好耐
亦有禍必及妻兒一說
唔係話一定要做乜野
簡單“近朱者赤，近墨者黑”
睇立場背景簡朋友都唔得？

宜家的朋輩制裁
係幫佢地重番正途
以免佢地誤入狗道
明唔明白

岩，應該洗佢地腦
令佢地憎恨自己老豆老母

照搞

你食飯
共產黨食飯 你同共產黨有咩分別

Mon狗你同我聽住
仇狗已經係今日老中青三代香港人共同回憶
唔好諗住過左就有好日子過
屌你老母

見到呢句已經知你武犬
你隻狗仔跳撚硬

聽完樓主講 即刻印多d文宣去學校派
比狗仔狗女佢地爸爸做過咩

禍不及妻兒
僅限當事人「男人大丈夫一人做事一人當」，先會計數

如果佢選擇鳩縮喺狗隊背後
即係默許左人地去搞9佢妻兒

咩叫父債子還

底線係
唔好放殺傷力大過核彈既武器
核彈都唔割
手足加油
黑警死全家

做法不算完美, 但可以接受

笑撚死人 講到我地前線班手足 無老豆老母屋企人咁

俾狗恐嚇搞埋你屋企人就吞聲忍氣
而家郁手搞狗屋企人就不停自劃底線

喺一個無法無天無公義嘅地方講人道講仁慈無撚用架，因為你對家永遠俾你更無底線，而喺你不停劃下劃下劃到條底線無限低嘅時候你連出手嘅自由都會俾人食埋

法制內俾唔到公正，直接武力你又做唔黎
連間接嘅報應都要抵制
樓主你話你仲有咩方法去抵制啲狗？
跪地求佢地唔好打咁大力啊？

點解要推垃圾post 妨礙行動討論

放心啦
唔會打死啲狗仔狗女既
要傷害人永遠都係心靈影響長遠過肉體
杯葛有太多方法了
依家啲人好識玩

我覺得貼番黑警嘅濫用暴力相片喺學校附近，比佢地啲仔女知道黑警唔係佢地父母口中嘅正義，維護法紀嘅人。比佢地知道佢地嘅父母幾咁醜惡。

🤚🏿

( Show Blocked User - 一生只愛一次 )
對敵人仁慈 姐係對自己殘忍

唔知道好多地方都會用麻包袋？
根本冇人會care

樓主呢番說話有冇同啲狗講？

已經唔洗在睇

有無人真係搞左？白色恐怖警犬做得市民又唔做得
你話理性都要睇下公唔公平先講啦 唔係真係唔怪得人屌你分化

我哋會聆聽你嘅意見

負皮上一頁

我都諗緊呢樣野

驚就唔好做狗

驚就辭職啦

入黎想同樓豬講 唔好咁天真

邊個冇同理心你搞清楚未

如果因為咁樣就分化既話，咁佢哋嘅意志都好唔堅定
打個比喻
你追緊一個明星，但嗰個明星有腦殘粉，佢哋四周圍鬧人仲鬧埋你，你會唔會因為腦殘粉而唔鍾意個明星？正常人都唔會，因為你係追個明星唔係追佢啲粉絲
同樣道理，大家嘅目標都係五大訴求，你會唔會因為有人攻擊你就放棄五大訴求？如果係嘅話其實佢都唔係同路人

睇第一句已經唔洗再睇落去

理性？ 啲狗都冇人性啦 學咩人講理性

本人譴責一切搞人子女行為
1.所有人都有阿媽生
2.故所有人都係人仔女
3.近8百被捕義士入邊，最細得16歲
4.黑警不斷在公開及私下使用暴力使大量義士受到肉體及精神創傷
5.黑警及律政司同流合污用公安條例惡法控告義士，扼殺他們的心身自由及前途
6.到現時為止，不見任何警察子女受傷事件發生，但經已無數港人受傷、甚至有人死亡

當一切黑警被清算之後 真誠既對話將會展開

又民心 你唔煩我都厭 走啦

到目前為止得2/3個表過態

屌你啦

當我地一面鬧班狗傷及無辜既時候, 我地又做傷害無辜既行為, 點會有人支持

我支持針對撐警既人

但無差別咁搞埋無表態支持班狗既人, 只會令佢地被迫去支持班狗

冇左理性既行動, 同禽獸(班狗) 係冇分別

要記得咁多人行出黎支持反抗行動, 國際既聲援, 係因為佢地見到香港人既理性文明既一面.

你地有冇諗過有d冇咁咁反共/中立派 會對立面左？

有個中大精算舊生想出名 一齊幫下佢!!!

收皮啦on9樓主

樓主黑警/左膠/分化撚

雖不完美，仍可接受，有待改善

啲狗嘅下一代

最尾兩句同警狗講左未

呢到冇人會因為你而改變想法

總之

黑警死全家

大陸哩 收皮啦

咁撚驚咪唔好返學啦

啱啊 不如你係d狗打人個陣同佢地講
你成功既 你要我點都得

你一定係佢地既人啦

唔理你地係左毒上腦定係五毛
兩樣都要係呢場運動度清算

Exact7ly

黑警開post, 大家唔使理由佢沉

未fact check 樓主老豆做狗
用返狗仔嘅語言應返你：驚咪唔好出街囉

p

對別人仁慈係對自己殘忍

師兄又唔可以話係校園欺凌既
係班狗咎由自取報應落d仔女姐

以為標題講明就無人敢屌你?
收皮啦 你係咪黑警啲親戚朋友?
開始驚?

個班好既警察肯出黎未呀

做法唔完美但可接受

on9 無一個係無辜嫁 屌你老母
你條撚樣先係搞分化
點撚樣對得住死左同受傷既手足？
收皮啦
我要佢既下一代都因為佢地既父母係黑警而受苦啊！

認真我支持樓主，唔好一竹打一船人，唔應該咁樣，需然最近我都好討厭警察呢個行業，但我認為做人仔女係無得揀邊個做自己爸爸媽媽，同埋罪不及妻兒，大家理性d

俾我見撚到你，我保證唔會打撚你你

啱啊 屌
同埋中資公司都要辭職添

利申:英資公司

黑警帶頭搞人仔女就得？人地搞9你就唔得？

人地打你個仔女
你同我講呢D 咪撚ON9好唔撚好?

好人好姐點會搞你

唔支持咪搬出/割蓆，咁簡單都唔得？

有d理性同底線ga 人 都唔會咁做
我都係想大家唔好分化
其實呢次搞人仔女真係分化黎 再遇上班激進撚
你地諗下你地就算係蘋果咁黃ga 報紙
你諗下睇果d人都有仔女
佢地會點諗？

驚咪唔好做狗囉

大家都有仔女

樓主警狗 唔好幫佢推post

比人狗打嘅義士唔係人地個仔咩 收皮啦樓豬

所以我地仔女比人打就得

又學埋品客d垃圾post
they deserved it

同意，點對警察我都OK，搞妻兒一定俾人屌，付國豪事件之後都唔明？（雖然我覺得付國豪事件好小事）

警察有好人 100都唔知有冇10個 唔講示威班齊裝黑社會

好耐之前問警察路 佢叫我GPS 問路都唔答不如你唔好做 你duty係咩，唔係為人民服務咩？人民問你你耍鳩我

俾咁撚多次機會仲同我講有好人
狗仔狗女一定要搞
邊個叫人唔好搞就搞埋佢
屌你老母

你唔好撚叫班狗唔好搞街坊？屌你老母
亂捉咁撚多人點計
既然冇公理
你咪撚同我講道理

開始多平時冇開POST 既AC 入來

大愛樓豬衝出黎上道德高地

子女無辜
警察打份工
林鄭話唔到事⋯

叫我哋去宇宙抗議好冇

其實佢地唔返屋咪無事lo 大灣區仲正啦

Blocked

成也連登 敗也連登
理性黃絲比個like 呀唔該
想睇下有幾多人支持
比連登仔睇下佢地咁樣搞有幾多人反對

禍不及妻兒只係適用於當時人出來承擔
而家有邊一隻警犬出過來認錯承擔？

收皮啦 你有冇上過前線比人打
有冇食過tg?
有冇朋友比狗拉左？
有既話 你就唔會咁講野

返大灣區讀書咪得

負皮 block 上一頁

推

收皮啦 對住個冇底線既軍政府 做乜要有底線？

完全封鎖 完

但我識警察仔女係屌鳩緊警察，日日同屋企嘈，咁點計

正式宣佈一毛開po搞分化, 下面請用不推文回覆

講就係啦咩

有冇人搵番警員家屬fb 張相
話要中出示威者果張

Btw，block

禍及唔及妻兒 我自己都諗唔通
只想問如果老豆係黑警 個仔係義士 咁應唔應該批鬥埋個仔？
黑警既仔女未必同黑警一樣諗法，細路更加唔清楚咩事，與其杯葛班黑警小朋友，倒不如播片俾佢地睇，佢爸爸做警察究竟係做緊d咩，會唔會更有用？

樓主係咪狗，驚仔女比人排斥呀
禍必及妻兒

樓主的曲線文大家明唔明？樓主用另一方式告訴大家禍必及妻兒。 多謝樓主支持樓主。

睇第一句就知唔洗再睇

學似你做散水黨

同理心？d黑警打到手足仆街，兩個冇左隻眼，下下爆頭，骨折，性侵，有d傷跟一世，你同我講同理心？人地冇老豆老母？仲要唔關事都打埋一份，放任黑社會斬人打人，仲要同佢地講道德？

無既話點解要做

試下搵次行上前線拎個大聲公講囉
大愛撚 到左而家仲未撚醒 仲話警察有好人
你老母就分化撚啦
仲有 鳩就鳩 柒就柒 又中又數字做乜撚
完全封鎖 上一頁

中立派轉藍 大家有冇諗過？

叫佢老豆辭職，唔辭職爆佢老豆大鑊，總有方法可以支援場運動，而唔係得個講字

又係空白號

好多偽善撚黑警做咁多衰嘢無代價？

要怪就怪你自己所作所謂啦，死黑警

成堆空白AC 出哂來

激進係好 好似打9警察都冇問題
搞人仔女 大家冇仔女？

驚咪唔好返學

我平時唔開post咁又點？洗唔洗show我個留言表出黎？

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

咁我係咪空白ac 呀

所以我仔女比人打就冇問題?

我屌你老母臭閪啦

左膠出黎維穩
屌你啦

好你老母呀 好人唔撚做警察啦屌你老母

天作孽 猶可違 自作孽 不可活

有時候連登仔仲衰過中共，做埋文革時代野

早知今日 何必當初

今日再爆多粒cctv核彈 你仲想點spin

咁多呢d post, 搞狗仔好路黎

原來咁多留言

大人蝦細路唔得
但細路蝦細路就無問題啦

五毛反對既
連登仔要點呀？

你真係天真過天真嬌

樓主弱智

仲有ching撚夠未

小弟人在澳洲
大家可以話我廢撚咁都唔番香港抗爭
但身邊香港人都講緊呢件事
其實真係分化緊海外華人
因為佢地唔係香港 感受唔到果種壓抑氣氛

幫你SHOW 埋出來啦縮返去你老母個西到啦

你見唔到我係呢個post留言 就知個表只包自己開既post啦 用下腦啦

收皮啦樓主
黑警冇一個值得可憐
就算細黑警 佢地冇做過啲仆街野 佢地都會知 但唔講出黎 呢啲係同謀
根本冇個好

sorry 條底線上面岩岩好係搞佢地仔女
手足們請盡情搞 不割

你老豆話我老豆係曱甴
我唔想同你玩嚕

查埋我留言啦 睇下我係咪五毛lol

你同差佬都食飯
你同差佬有乜分別

叫得到就唔洗嘈啦做老豆做文職，可以點爆，又無出去行動？
定搞還搞，睇下個細路/老婆係點先搞呀

我淨係想問一個問題，如果前線手足有警察子女或者有警察父母出黎反送中集會，你地又會點做？
而家直頭同班警察一樣，未有證據就入人罪
不要被仇恨支配自己，亦不要成為自已最憎的人

利申：上述問題的兩種人都見過亦認識

我叫播黑警打人片俾班細路睇都俾你批鬥？唔撚係掛

呀sir 你好準備好轉校未

記唔記得比人行私刑個啊叔
個差佬有要脅佢要搞佢屋企人啊？
過底線？屌你老母新屋嶺班人比黑警屈斷哂手腳又點計？
法律有用？監察會,警察投訴科有用？
今次唔係有片？班仆街又逍遙法外？
你屈斷人手腳有冇同理心？你搵警棍插人屎忽有冇同理心？
唔好話搞人仔女過底線,係你地自己攞黎架
D報應去唔到你地D警察到,就一定去哂你屋企人到
你最好睇實D佢地,你睇漏眼佢地就死撚緊
一人做事一人當,但你地有當過咩？
唔好怪你屋企人幫你頂啦

唔洗講咁多廢話 自己睇下條link

搞唔搞自己諗

老實講同班同學呢排傾計都知藍定黃啦
係黃嘅驚閪咩

屌你老母
樓主全家同黑警一齊落地獄

100%同意

又話睇正負評你可以收皮未?
成700負評 你正評先100都未到

大家會唔會覺得有共識 只要家人無再做狗/支持我地 就停止搞佢仔/女

好警察仔女都比你地搞
你地良心過意得去
唔好同我講咩
有殺錯冇放過

on 9 咩叫死全家？

基本上我唔贊成搞小朋友
不過呢條友言談間根本就係警犬或者同類人

冇咩好講，有仇必報

樓主真係好撚柒
我地搞黑警仔女
佢地個仔女對佢地唔好又好 佢地仔女抑鬱有病都好 都係報應黎
無辜？？呢個世界一向都唔公平架啦
公平既話 示威者都唔洗冇左隻眼 唔洗比人打到骨折
公平既話 天滅黑警全家左啦

SORRY 睇唔到邊方面好

我係警犬全家死哂

咁所以呢？
唔理殺錯好人都做左先？

721

咁班黑警搞啲學生個陣又有冇諗過人地都有老豆老母生啊？咪撚玩啦 雙重標準，我地最多係打，人地呢？又爆缸又要怕坐十年又怕連累到人，條算點計都唔公平啦ching, 邊個先分化緊啊

我d留言咁黃都比人話警狗

失乜撚野失民心
係多人搞既 民心就係要搞9黑警仔女

岩啦慢慢散水啦

721 811
班好犬去撚哂邊?

樓主驚人搞你仔女？
禍必及妻兒

612 721 811

外國人唔理你咩野抗爭
佢地睇到你地搞人仔女就錯撚硬

人對事物既恐懼某程度下喺對未知/未發生既事既不確定性產生。
有時要戰勝惡魔係必需要有比惡魔更邪惡既思維，但係以人既身份
我相信希望運動成功既人都唔會做出將軍澳斬人嗰條仆街既行為，但我哋都要討回公道。

班狗又扮睇唔到了

兄弟爬山，各有各做。只要對準黑警同政府既都唔應該反對。

好簡單 如果我係呢個義士 我會同老豆斷絕關係
做人最緊要有良知

＂香港警察仲有好人 但可能比較少＂
有冇例子？

一係隻狗宣佈脫離狗隊, 一係狗仔女宣佈同狗公狗那脫離子女關係, 否則冇情講

黑警同啲狗仔狗女唔係香港人嚟㗎

佢哋無資格做香港人

支持搞鳩佢哋

尊重你嘅發言
如果你可以我嘅回應問題會更好

依家全香港有良知既人都同狗割蓆
正如狗妻兒係無辜
咁俾佢哋酷刑虐待既所有人其實都係無辜
比任何人更應該守住底線既警察寧願做狗都唔要底線
咁我哋使乜跟佢果套遊戲規則玩？

算啦樓主開學等俾人霸凌啦

咁你同盲左眼既救護個老母講
祖宗十八代都無面比

所以如果佢地既仔女唔係藍，一定要播片俾佢地，知道佢地老豆有幾咁仆街，等佢地既仔女番屋企杯9佢地老豆，如果係藍就唔洗講

唔信手足噤無良知攪人妻兒子女😭

睇你最後一句都知你咩人

屌你老母，我地幾撚多兄弟比狗拉比狗打都未撚要班狗還！收住少少息係度嘈？
班狗擺低自己個狗頭咪算囉

睇撚到把幾火 你話無理性？
而家又唔係你無咗隻眼
警狗老婆話個女義士多個洞俾人玩呀屌你老母
義士無理性 早就有狗死咗喇

你話警隊有無辜？
6月9到而家 就快3個月
要走嘅要退嘅早就辭咗喇
淨低個啲全部死有餘辜架
佢地嘅家人都係死不足惜架

你話分化？
6月到而家你都未學識分化點解
你唔同意嘅你可以唔做 無人會迫你參與
但你都唔可以強加你嘅想法去人地到
無人有權叫人去做咩/唔好去做咩
明唔明呀 你話咁做唔啱叫人唔好做先係真正分化呀

最後 為咗
俾人射眼嘅男教師 女義士
被濫捕嘅七百同路人
以及一直以黎受傷同犧牲嘅同路人
此仇不共戴天 我永遠唔會原諒黑警同佢嘅屋企人
既然呢個社會 法律無辦法行公義
我地就要憑良知 去制裁犯罪者

係好嬲 但唔好比仇恨害到小朋友
尤其學生好容易做過火
杯葛欺凌真係可以好大陰影

奉勸學生們最多都係串一兩句
冷戰下算啦
好心啲就教化佢
等佢同老竇嘈先最有效果

禍必及妻兒係定律黎

ching高招

btw 仲講話差佬入面有好人 所以點點點 真係哂9氣 咁講法連狗局都唔洗圍啦 因為唔排除狗局入面有好人

垃圾樓豬已block

理性就係 香港已經冇法治
唯有民間制裁
如果有所謂既白警同黑警割席
我相信冇人會歧視佢地

你要明白 香港人e家係處於危急存亡之秋
任何可以打擊到警隊土氣既野都要嘗試
因為佢地已經係above the law

所謂既歧視黑警運動 目的就係要喚起佢地良知
要佢地企出黎 要佢地用良知克服不合法命令

你如果到呢個時刻仲講d咩國際形象 我會覺得有d失望
老實講大陸要屈你既 黃之峰都變港獨頭目la
全香港人都係恐怖份子添

你同中共 仲講咩道德光環?底線?原則?

元朗鄉黑事件 2隻眼珠 荃灣手足中重傷 將軍澳斬人事件 6條人命

係咪要香港人自焚 你先醒呀?

睇冰山一角就判斷事實嘅外國人，爭取佢地支持都冇撚柒用，我地照被人打，照被人射盲眼，黑警繼續肆無忌憚咁發癲，連我地抗爭啲咩都唔理嘅人，我地需要理佢？咪撚玩啦

負皮 block user 上一頁

算啦，冇人會聽，我同你一樣係第二邊講都比人插到飛起。班人唔會諗到國際新聞關注緊同諗後果，要玩人仔女都公開係到講，完全唔識暗地講，比人推上國際失人心都唔會理。

大家守護緊香港法治精神
但大家又搞人仔女
大家想點？

屌你老母

唔夠人講就講粗口

出到嚟職場點樣「禍不及妻兒」？

老細話今年無錢賺，要減人工，影唔影響到妻兒？
定係唔出糧比你，但仍然要出糧比你老婆？

貨車司機收工塞車返唔到屋企，影唔影響到妻兒？

屌柒你

要每隻狗屋企都永無寧日

狗妻就起佢生活圈子盡量加入啲狗暴行
咩家長教師會，媽媽會
甚至街市賣餸都講多幾句
全狗家都浸起做狗係最底賤既言論入面

禍必及妻兒邊駛物理性

方向對了

屌你老母，希望你俾人斬完愛返佢地個仔！

左膠

你咁樣係「倒果為因」

活學活用

我唔夠膽話樓文弱智，但你一定係無知，兩軍對壘，禍不及妻兒？
你唔講佢家人，佢就攪你屋企，你對佢仁慈即係對自已(仲有你家人)殘忍

佢地老豆老母都係打緊人地仔女

既然被身為中國人 好應該學習中共嘅處事方式

毛主席話 敵人越驚嘅嘢我地越要做

呢D咪過高招囉！ching呢樣得!

有啲左膠係真係做到
楊老師冇左半隻眼都可以話唔嬲啲狗
呢啲人既可敬又可惡

大愛同懦弱一線之差

打人果個係速龍姐MA
唔好搞其他差佬啦

我DLLM啦

大家唔洗理
五毛扮自己友 想我地唔好攪警

睇過唔記得係咪烏克蘭用過類似
照抄架咋人地成功過點解唔用
不及妻兒？我呸

法國警察會覺得要有良知自己辭職唔做。
香港警察會有良知，但要求人哋體諒同理性。但就唔會辭職唔做。

係咩玩法?

尋日林卓廷開記招有受害者人指出警察會恐嚇佢家人
禍必及妻兒
已blocked樓主呢條一毛
由得個post沉！

你都on9

無
我識義士佢老豆係狗
好樂意咁話快d清算佢

其實你係咪差佬黎

冇人要你keep住做狗，香港有手有腳都有份工

個問題來源係中共政府
警察既為施害者亦為受害人
而香港人即只有受害
點會要指責受害者？
請指責始作俑者中共政府

即係咁
佢係屋企真係好L慘
不如你幫手感化佢地同屋企人表達訴求，當然，家暴、性暴係警察家庭係唔少（頭盔：學術學術）
所以最好你就可以引導佢地去搵服務啦，勸勉父母做返個人

感懷天下就靠你啦，施主

岩呀

Show Blocked User - 一生只愛一次

比差佬打果啲冇老母生
唔係人地個仔

屌你老母 已block

呢d先係招，正係話唔同佢地小朋友玩，有q用咩

負評上一頁

第1001個負皮我比嘅
接住喇傻閪

不能同意更多
警黑勾結可能就係靠佢地仔女
既然係咁，掃乜掃乜，伙計見到伙計仔女都唔出奇

收撚皮

警察仲有好多好人？咁而家佢哋除咗保住自己份糧之外，仲做緊啲乜撚嘢對得住香港市民？
係正義嘅，去拘捕嗰班做咁多違法嘢嘅黑警啦！否則同我收皮。

你洗白？分化？狗扮人？

咁驚就唔好做狗啦
你搞鳩人地仔女就得，我地搞鳩你仔女就唔得？
禍必及妻兒！

狗嘅妻兒就係妻兒？
我哋咁多個比佢打到爆頭又骨折嗰啲乜嚟？

班狗好驚

驚未收起晒啲仔女囉
愈大愈唔聽教
你愈唔俾佢就偏要出黎
手足come come

請善用不推文回覆

躝啦 死左膠

屌你老母臭閪啦

啊蛇你好驚喎唔駛驚一定有你仔女份 永不落空

五毛叫佢打示威者 叫佢除女仔底褲 叫佢打呀伯呀？ 唔好以為入哂老共數做咩都唔使還

點啊捉鬼大師，縮左去邊？
點解你show出黎見唔到呢個post?

Ar sir 哈囉！！ 祝你不得善終 永不超生

連犯人都未算得上 係嫌疑人咋 係普通市民啊

驚咩啊 冇做過衰野有咩好驚遮

清末義士先鋒義和團都有闖入租界劫殺外國人（sorry冇相）

文革鬥地主、打牛鬼蛇神，仔唔打反革命老豆，等住俾根正苗紅嘅紅旗子弟兵思想教育

禍必及妻兒自古有之，負皮我已經俾左樓主，你一陣再出過post認錯，我地睇下你有冇深切反省，再決定點樣幫你糾正思想

你唔做狗根本唔洗擔心

禍必及妻兒
驚咪唔撚好返學囉

邊個知
又唔係麻包袋

你地好驚啊？

禍必及妻兒
黃背心有幾多警察自殺你就知

食屎啦屌你老母

樓豬係咪着藍色I love hk衫個啲人

連登全部後生仔
為人父母心情你地又明？

只有當權者失民心
我地要攬炒，人地點睇wfc

同警察講先
佢改我咪改lor
連登都係民意一部分啦

哦，屌你老母

攪人仔女老豆老母就得？
唔洗還？

中國古代官如果做錯野
本來就係禍必及妻兒

禍不及妻兒唔係同官/百姓講，係同當權者講

唔想比人攪咪唔好做警察囉，佢地教既

志不同不相為友，啲人選擇同邊個、唔同邊個做朋友，完全係個人合法自由選擇
依家連登控制到架？咩搞鳩仔女？依家乜有人話要去犯法咩？

你好,
收皮啦好嘛?
左膠上腦?
班撚屌打鳩我地手足時候有無諗過?
搵晒去集中營時候有無諗過?

Define 理性？

冇人要搞佢地 係要同化佢地 反老豆大作戰

你啲on9思想完全說服唔到人喎

我會喺佢啲仔女面前屌鳩佢老豆老母